有無地方教怎樣扭斷人的頸？

我們要學來對付黑警

死得好. 中國人殺中國人.

樓主安心上路